如果繼續有差佬死，未死嘅差佬都唔會後悔的

第三個死果個差佬，明明尋日見死兩個，都不當一回事，仲笑尻人

誰理你 死光最好

只影響少數黑警